來來回回聽咗十次都唔係

母親節快樂

bb係我嘅